一人一個用譚仔話講球隊名

巴瀨xing 廿已聞

死燃難日

阿酸流

講乜鳩野

孟連

咩砌 對 包駝

多文達

匿勿跑

[quote］死燃難日[/quote]

[/quote]
乜鬼野嚟

根晚萬連隊車羅使

乜鬼野嚟[/quote]
水原藍翼

衣拜尿連貌尼熙

落兜辣角隊千水生跳

傑志

巴晒

萬年

禾媽

辣殺利

曼連

疱禾痕箭
買豆豉飽
爪緩撻屎

浦和紅鑽
第二個諗唔到
祖雲達斯

第二個米堡

有聲屌

第二米鋪

屌 你地真係識譚仔話

基斯買蘭

瀨屎達晨

曆五簿

墨魚背性李

拜淫矛泥黑
奶波你

熱刺

模得能

摑自美蘭

Lee墨刨
孟連
孟神
谷債買難
日次
姣神

而演

屌

多萌突

巴曬luo拿

拜燃茂梨哈

跟晚孟連模得

馬曬地波頭

姣陳

雲加牡丹泥

阿唧屎。

米杜士堡？

賦閒

霸淫墓隬黒

鬚痕等

蝕側衫

錫周三

天晚東返對屎完難熱

仆街

唔明

愉園？

東方教練餚演

on9

屌你瀨屎

鼠支公

譚仔話 一見就笑左

高汁post

尺鬧屎

麥而品晨

鵝加馬得未？

朋拿頂賴膠斯

應該有人估到

難玩

Lee麥埔

擘已品

邪視
由LBJ帶領

痾屎咪爛

和富大爆

以為講緊個game

自動用泰文腔讀出嚟

蝗家收尸達

貌腎加伯 隊 煙鳩屎躂撻

屁屍卡啦 隊 生多lee吔

fuck能綿鳩 隊 山墮屎

撩咭su punk射嘰 隊 bu lee 私奔私hou

拗能bee吔鳩屍 隊 唉伊kea也典

彭拿典奈鳩屎

加柏對恩公
法林明高 山度士
妞卡素噴射機 布里斯班獅吼

佩斯卡拉對森多利亞
奧林比亞高斯對aek 雅典

廿枝錢

呢個真係有聲

撩卡哨 對 打bi近
你顏 對 尼煙

鳩濃

極志

墨演

包菜龍娜
拜然無彌克

暈馬

係褲痕

唉屍斑鬧
鳩品哮更
赤耶特
輝yen陸
朽班卡辛